係某新聞台做緊攝記，你問我答

番工太悶所以同大家分享下
除左問我係咩台做之外
事關呢行實在太窄

人工有無12K?

有冇讀過攝影???

有無影過d上到A1既相

間間唔同 視乎你經驗同埋咩位
不過12K基本上間間都有

有 本身讀拍攝做片多

冇 因為我係台唔係報紙
但其實上唔上A1係睇單新聞
唔係睇你影到係咪識飛

做緊股東會定係房署?

喺邊度讀攝影?

IVE仔
不過呢行只要你識人
其實你唔識揸機都可以教到你識
事關呢行太窄

個台多唔多比人鬧?

兩單都唔係
坐緊係公司

唔想自爆所以唔答你

做過邊單最勁

做左幾多年?

牛頭角迷你倉
由朝到晚都係下面擺
不斷吸個d毒煙同氣

由intern開始計唔計轉公司
2-3年到啦

現家幾錢人工

under 20K

陰你唔到

咁你應該最多廿伍六歲倒

思路清晰

互動新聞台去廣告有時影office有無影到你

邊個女記者最黑人憎?

我公司大部分都幾好人同幾靚既

爸打唔好再試我啦

好鬼攰 又唔知幾時有野拍又唔可以走開

如果急屎去左屙 咁岩又有勁野影
但係你屙緊屎MISS左咁點算

轉頭wts你 我知你la 屌

通常冇乜必要都唔會離開部機
真係頂唔順就擺好個位
叫記者有咩事就禁個rec start制
不過風險都好高可免則免

唔洗嚇我啦

巴打我讀新聞系，間唔中會出去做校內實習，可能見過你
btw想問你對呢行前景點睇 有咩忠告比第時入呢行既人

但係有時真係急屎都無計架喎
個個影到得你影唔到係咪會好大獲

前景就普遍 新聞呢行好廣泛
有紙媒、傳媒、網媒等等
工唔怕搵唔到 但長遠睇要升職都唔易
眼見好多做做下記者會轉行做pr

我好欣賞做記者既個種精神
做一個好既報導係可以改變好多社會睇法
加油 雖然好辛苦但我相信值得既

影唔到準備比阿頭屌屎忽
新聞唔同拍戲 冇take 2
由其是如果係做大台甩左
真係除時會抄魷魚（好似係）

之前part time做過財經，悶到抽筋

有冇得介紹

真係好悶 每日對數字又要分析
但做財仔好處就係新年個陣執利是
封封100 試過最好搵一日收4-5百利是
大公司搞業績會係四季香格搞
可以飲下咖啡食下茶點都唔錯

咁一定唔係大台
個撚個都臭西咁樣

sorry 以小弟資歷仲未搞班

慘過渣車
渣車都話急屎可以自己就下時間屙左先
你一行開 精神壓力應該好大下

爸打唔需要以貌取人既

你阿頭做左呢行有冇廿年??

一時時啦 但又唔覺得咁樣係壓力來源
反而係搶位先最大壓力

咁我又唔知 但最起碼都10年

我唔使寫稿，淨影相拍片+剪
上年新年做地產業績，好多利是收
大公司搞PC真係好正 啲茶點通常都好高汁

以爸打個background睇大概估到你邊間

不過我冇做好耐了

咁做十幾年都係三十中
就可以上位，都幾好

我阿頭唔係講緊camman阿頭
係講緊個台每日控制咩crew影咩同要咩
我地簡稱做坐堂/採訪主任
未必係攝記出身 反而記者出身既多
好多都老屎忽後生出去跑過

爸打個間冇估錯係咪網媒黎？